偽黃店Sharepapa食人血饅頭！！！

這間店的問題如下：

1. 2月頭訂了口罩到今日還沒有，已經過了他們承諾的限期！

2. 退款要收3%手續費，但問題根本是在消費者身上！是他們自己沒貨！

3. 這間店根本沒貨就已經做廣告和網上上架賣貨，擺明騙消費者錢集資買貨。

4. 遲遲未有口罩因為找不到便宜口罩，例如他們集資了100萬，要出貨20萬個口罩，每個口罩$5，那他們只會找每個口罩售價低於$5的供應，之後食差價賺錢！

5. 因為口罩成本價低廉，可能不合乎安全標準，不能達到防菌功能。

6. 這間網店的所有貨品價格全部高於其他ig店或其他網店價格.

推一推 等人睇到！！

幫推

多謝 間野好pk

推

sor手殘

2. 退款要收3%手續費，但問題根本不是在消費者身上！是他們自己沒貨！

好多人都乘機呃錢

我是苦主

自己睇人解釋啦，盲毛

當初唔接受冇貨要退錢就要買方承擔手續費又買
咁都叫人血？正一大種乞兒

推到佢上新聞

我都係吖

醒下啦你

原本單交易成立係基於2月中到尾有貨！
佢到期冇貨已經係佢破壞了合約la
點解要消費者負責？

其他point又唔見你解釋下？
你係唔係sharepapa打手吖？護航狗！

膠刀肺鼓脾

佢地個客服寸77
唔想做人生意咪唔好做囉

擺明靠惡啦
誰大誰惡誰正確吖佢地

呢間嘢真係搵人笨
將個貨期一拖再拖

樓主報左海關未

報海關？
定報消委會？

兩個都可以

咁冇貨未取消要比手續費囉
大種乞兒
係啊打手啊

佢冇貨給我
我拿返我d錢都唔得？
仲要給手續費？

咁你唔同意一開始又買

一開始係冇諗過佢咁唔老實
明明話二月有貨，依家又改

仲有
佢有冇訂貨冇人知
佢可以白賺嗰3%